究竟講英文啲口音可以點練？

Facebook page個蕭叔叔啲accent好好聽

睇多啲外國電影 留意多啲入面啲對白同assent 我之前都係咁 同要不停讀 讀多啲自然會好

Accent sor

我已經好過以前好多
但都仲係好Chinese

你試下跟對白讀

覺得uncle siu啲口音有啲造作
Chok過頭

好鍾意uncle Siu

戇鳩

做多啲口部運動，例如食洋腸

其實uncle siu個種係received pronunciation (RP)，係超級字正腔圓既uk英文
常見於英女皇、高級官員演講、bbc等廣播
但其實一般日常spoken english唔會咬字咬到咁正
正如你日常同fd傾計都唔會用「扮下睇風景」個種語氣同咬字
不過用RP係感覺posh d
同埋uncle siu係教英文，用RP都好適合
至於應唔應該去學RP就睇個人選擇啦

好撚想食芋圓

Btw係youtube學緊
想學邊種口音先

睇歐美AV

學美式先 英式難d

學左美式返唔到轉頭
不過鐘意美式多d

好磁性

留名

Thanks

好撚耐無食呀屌

Youtube點學
想學英式 但美式都未撚講好

曾經聽過朋友口音好正
好似鬼佬口音
但其實講嘢完全冇內容 詞不達意
俾d鬼佬鬼婆屌佢與其學口音
不如學好啲英文文法
諗清楚想講乜嘢先

其實冇得練 你講得難聽就一世得難聽

睇多D youtube片 唔一定係教你口音既片 可以係圍繞翻自己興趣 例如打機 煮野食等等

睇緊咩YouTube channel?

You don't.

都岩既
不過港式口音真係好難聽

Agger